晚餐：10052017

宵 夜

減肥、咁清淡既？

d冬菇去邊買 點煮的

幼麵

晚餐

仲有碟肉餅

我老豆唔知係邊拎
唔洗錢

用雞粉 糖 蠔油煮 加左舊肥肉炆

蝦子麵